有男性女乳症既麻煩入一入黎

岩先睇片，專家話一定要做手術，做運動對此症狀係冇幫助
有冇巴打成功靠運動減女乳症，唔想做手術但唔想一世收埋自己個上身

肥仔波就肥仔波啦

變性解唔解決到？

咁你有冇方法？

如果我變性咁我唔洗整走啦

唔洗整走問題解決

減肥 加做gym推胸應該有助

女性男乳症點搞

交換身份

88

Gynecomastia

靠運動減到果d唔係叫肥仔波咩? 瘦到得排骨果d仲有波先係男性女乳症下嘛?

我未見過瘦人會有女乳症。女乳症一般係脂肪組成，同乳腺發達組成。專家話解決辦法只有抽脂(for前者)，切左乳線佢。係到諗如果抽脂點解減肥唔得，所以係到問有冇巴打成功靠運動完全擺脫到

唔該哂你翻譯個英文比我

著緊身背心

召喚力威胡師傅

治標唔治本

google左下
唔少人都話無咩用

即係冇救？

推

男性女乳症同肥仔波有咩唔同

應該冇唔同

咁即係所有肥仔都有男性女乳症

d人做引體上升個時會叫人打腹肌黎消脂
所以你可以叫人打你對波

可以google暴力摧毀乳房睇詳情

應該係，聽專家講，男性女乳症都有級數分

冇唔同咪即係減肥搞得掂lor 你有冇聽過瘦仔波 減完脂肪少左 再做推胸推番實 到時你冬天出街都唔會想著衫

利申：以前都有對肥仔波

有個好朋友都有，原本以為係肥仔波，但後尾check過都係同你一樣，其實好似除咗外觀之外都無影響。

佢後尾去咗台灣做手術切咗

肥仔波只係因為有嘅都係肥人，但其實肥仔波係肥既過程有機會令到乳腺增長，之後純靠運動係減唔到。真心希望我可以減肥減走對波

而家一啲都冇？

佢係咪好大對？

台灣依家做要幾錢？

點check，醫生就咁㩒幾下就check.到？

脂肪or乳腺發達

有冇相睇下

外國d超級大肥佬減完又未冇左對波 係d皮要時間收縮姐 同埋我諗你都未去到咁肥

咁介意做乜鳩呀
香港大把女有女性男乳症添啦

留明
我問題都好嚴重 波唔大但粒lin頭好大好凸 基本上著t shirt 一定飛釘 攪到成日陀背 而家草錢諗住去台灣整

不要扶他

我一直都有少少 尖尖地
但其實個人唔肥既都
做左大半年gym操大左個胸
就完全唔覺有肥仔波
仲可能因為呢個原因 好易操到好大舊添
係個lin頭仲有d尖 不過著件打底背心再著tee就無事

香港地好正常

即係肥仔波啦

減到成排骨咁，自然無

正可以揸自己

睇黎你對波都幾大下
大到傷盡少女心

試過Arimidex 未

光明正大咁戴波罩

除非係集中乳頭範圍尖凸
先似男性女乳症

眼見啲朋友
好多時都係脂肪積聚肥仔波
唔係話超級大肥仔先有
每個人積聚脂肪位置、比例都唔同

所以
試下減完體脂都仲有先考慮搵醫生吧
路過9up

我微胖啦，但之前淨係做重訓忽略左減脂，所以變左胸肌上再有脂肪，所以變得更大 掛

肥仔波